年經:一人一個做過令父/母唔開心嘅事

記得細個個時，
老竇朝頭早返工，夜晚上堂。
日日都好忙，假期就係屋企休息。
好少話帶我地岀去玩。

咁有一年聖誕節，
可能老竇為咗氹我開心，
帶左我出去睇聖誕燈飾，
點知我就係中環聖誕樹下扭計喊話都冇嘢玩。

我見到老竇呆左，
之後自言自語左一句‘我以為你會鍾意’

雖然嗰陣我好細個，但聽到之後個感覺好深刻。
第一次認真覺得自己做錯事，唔應該扭計。
宜家諗返都仲係好後悔。

自此之後真係乖左好多,唔想再令老竇唔開心。

sorry for 1999.

睇完個心好up
記得中學有年反叛期 開始放學想同朋友出街遲返屋企唔聽電話
之後有次媽咪眼濕濕咁同我講其實去邊都唔緊要最緊要有交帶 唔好學壞
個下之後中學成日都好準時返屋企 去邊都同媽咪講聲

偷錢

反叛期亂發脾氣令老母唔開心

push

讀唔到博士

都已經差唔多碩士畢業啦，走嚟同我講當年比心機啲嘅話而家應該係博士畢業

考到正苦工但decline咗個offer

媽咪嬲咗我半年

為咗好少嘅事講大話呃老母
對唔住
嗰陣佢喊哂嘅樣但又不停鬧我大話精嘅樣一世都記得
從此發誓永遠唔講大話呃老母

咁你抵嬲

以前細個個陣阿媽好想我入名校，四圍唔同嘅學校面試，結果面完試之後衰咗無一間收我，阿媽就鎖自己係房喊咗勁耐，仲發脾氣鬧咗我好耐

過咗十幾年我宜家印象仲好深刻

生左我......
大家都唔開心